而家補習Miss 咁靚

見隔黎Post 搵靚仔補習呀sir,

原來仲有靚女補習Miss

都幾重口味

Bachelor in HKU can learn middle school biology?

9秒前更新

邊個平台

基本資料: 小旋風(user name)

hi Winnie

大家磨擦力好高，其實呢個係我個朋友，佢補開習，我最近整係一個免收導師錢嘅補習平台

所以叫佢立即update 下啲content( 本身有多啲資料）

得5學人補習?
唔係5星同5星星勁D咩?

仲需要補習中介？

佢教開琴，順便係我呢個平台睇下有冇人搵佢補🙈

幾錢先 咁既成績頂盡150

有無擅長指壓?

英文拎4幫人補英文 係咪太自信

應該要去TG GROUP 搵

弱智打手

搵食過主啦

其實佢英文唔錯，講得幾好聽, 希望佢無玩連登